同女人鬧交問題

見親D女人鬧交都係話人做雞,之後就好似就無得再上升,其實對女人黎講俾人話做雞係咪已經係最傷自尊心.無得再升華落去.可唔可以好似鬧人用"屌你"可以強化到"屌你老母"咁,鬧一個女人"你老母做雞"會唔會比"你呢隻臭雞"更冒犯性呢?求絲打解答.